差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

大家好，之前同大家講過我地接觸緊有三位手足，
其中一位手足係較早前已經高院保釋返出黎，
呢家都加入咗我地幫手，目前仲有兩位手足係裡面，
我地目標係要維持手足係裡面有私飯食，得到法律上嘅幫助。
每位手足係裡面每月開支連私飯、日用品及煙大概$10000。
而其中一位手足我地黎緊會嘗試保出黎，但另一位手足無咁好彩，
問過律師意見唔建議嘗試，機會不大。

早兩日收到其中一位手足寄畀我嘅信，係度公開畀大家睇吓

主要今次係想幫手足籌私飯同埋律師費用
知道時間上有些小急，希望可以係4月保到手足出黎，唔想手足係裡面過生日！

麻煩大家可以幫幫手，失緊業或者學生幫手推就得，或者可以寫信打打氣
另外如果有二手書我地都可以代收入畀手足（需要無劃花過/任何貼紙或標記）

想了解多一啲關於手足，或者想睇收據或者證明或者保釋紙，麻煩加我TG

@writeletteraddoil

之前籌果啲 已經用咗去呢兩個月嘅私飯同埋手足保釋身上 收據可以Tg我睇返 麻煩大家

推

收據點解唔直接貼上黎

因為之前發現有人攞咗我啲收據去Facebook眾籌
如果有巴絲想睇 Tg我一樣可以畀到你睇

多謝巴打提醒

推 一切小心

煙係必須品？

保釋唔claim 612?
同每月一萬條數大約點計?

可以咁講 因為裡面當係錢咁用

了解過 最多支助10-20K根本唔夠 而且手足唔想公開晒啲料畀612 ， 以我所知裡面仲有其他手足都無搵612幫手 都係自己諗辦法
另外私飯一星期大約1600-1800 視乎食啲咩 咁4星期大概8000 而煙係一個月16包 呢度大概800 再加一啲日用品大概9000鬆

未追番之前既POST 議員唔肯幫手籌錢?

因為果陣同議員果邊傾過 用佢名黎籌唔係唔得 但因為議員上任無耐怕佢因為呢樣野做得唔好就畀人放大黎講 反正我呢邊有晒證據同收據 有唔信嘅巴絲都可以搵我攞黎睇 所以唔緊要

好奇問下，其實612/啲政黨係咪唔會批錢俾還押手足做生活費？

麻煩手足

有 但係要晒手足所有資料同埋要探手足
最主要問題手足唔想有陌生人探 唔想被擺上枱
我地一定係手足諗法優先
麻煩到大家真係唔好意思

私飯要咁貴？

畀你睇吓早兩個月嘅餐單 最新果張我無影低

呢個標題可以做榜樣
1. 不互屌，感發你參與
2. 不負面，唔洗日撚日講到手足係condom，幫助係主動同被動都有用
3. 不情緒勒索，好標題自然上熱門，上不到也看自己功力不足

已課，希望幫到手足

唔食私飯 係食啲咩
好奇問

不過好老實講 一人一個月要一萬 真心幫唔到

每人籌小小

扭

左上角果份 凍嘅 啲魚腥嘅 隻蛋臭嘅 ...
手足頭一星期日日食呢啲 我探佢果陣真係係我面前喊咗出黎... 心都痛鳩埋

冇錢唯有推

push

pish

推唔到照推

推推

開錯台？ 上班台好小人流
建議另外開多個post
push

唔知開係邊 個個台都好似唔係好岩

開去吹水台？ 多人見到推得起 上到熱門就得

唔該巴打 我再開多次

Sor 我都無咩開過post 時事台好似都得

幫幫手足！！！

課咗

依個都係原因？
手足有需要 但就為左驚做得唔好
比人話 就推左

唔係佢推 係我地幾個人同埋佢啲助理一齊傾 最後覺得唔好影響到議員先無搞 唔關議員事

up

Okay 但我覺得議員有責任要幫手

當然用議員名成件事會快好多 但調轉諗 手足一定會出名上報紙 手足就係唔想出名 只係想低調快啲出返去

好 尊重手足意見

捐咗，之前睇過喺荔枝角入面還押過嘅手足講過入面情況.

希望手足無憂地食到私飯，因爲嗰位巴打話啲飯真係幾難食吓
捐咗少少嘅錢只求佢喺入面可以過得輕鬆啲
知道出面有人眾籌到錢俾佢食好少少

代手足多巴打 呢條片好好 可以畀多啲人了解到裡面實際係點樣

和理非 做多一步

仲食煙

堆
希望各位和理非幫幫手足

Support !

PUSH

無人叫你比哂10k

612好很廢

返緊工唔得閒搞paypal 放工入比你

唔識講
但如果真係照佢地所講全數支助
咁點解之前上門被屈收郵包果位學生要搵議員眾籌
可能係我唔清楚佢地內部有咩指引啦

代手足多謝巴打

想多口問句買私飯係咪黃店之前見到有間話想做 叫膳心小館好似 可以搵佢地

金已課

Btw如果巴打開新po，有時間的話建議可以講多少少筆洗費有咩用，見呢個po入面大家都有唔同疑慮，例如伙食費，或者買煙黎做咩咁，整合埋會更好。

辛苦哂巴打

Push

暫時我知道只有三間 榮光星藝美孚 揀邊間我都係睇手足想食邊間 你講果間係牛頭角我諗唔會申請到

最後成功籌到15萬 扣除眾籌網手續費後大概Around 14萬
當中1/3即係4萬多啲會用返係現有兩位手足每個月私飯及其他開支身上 即係呢度講緊每人每月Around 9k 可以維持到6月前 而另外2/3會用係其中一位手足嘅律師費及高院擔保用途 最後講講啲煙 煙其實係入面其實等於錢 可以做到啲咩我係度唔多講 大家都可以大概估到

推post

留名待幫

推，推埋去tg grp同一切渠道

課左 但諗唔明點解50蚊餐飯 食足3餐 一個月都係4500 點樣會計到1皮野出來

係咪暫時無得用credit card 課金?

經個網用Paypal 裡面可以用 Credit Card
麻煩晒巴打

想了解佢地點解唔想搵612, 點解驚公開資料比612? 因為612其實都係自己友, 亦都幫過好多人

始終有612跟進都叫做多一方支援嘛

雖然都知612唔會support到哂全部野, 基本上都係法律野先幫

D債金升得仲癲過正股

回錯POST SORRY

已課
推埋男朋友課左

一黎 最主要唔想有陌生人探
二黎 講真612畀人睇到實 啲資料話就話唔公開啫 萬一被公開呢？
三黎 了解過 就算搵612幫手 每堂都係Support around~10k 而高院保釋更加唔洗諗

都係手足嘅意向優先 佢想點我地就點做 佢地係裡面接觸到唔同因暴動入去嘅手足得到嘅資訊 佢地比我地更清楚知道自己單Case應該點做 所以我地多數都係聽佢地講想點

代手足多謝兩位 祝你地幸福快樂 甜甜蜜蜜

推下

係會比
其實物資全部有得實報實銷
生活費每個月都有萬幾蚊
所以我一直都有問點解樓主唔搵612, 因為如果在囚手足唔想612 幫，理論上都唔會想收其他家長嘅錢

如有冒犯，講聲唔好意思先

香港每日都好多人比人拉，裡面之前都有衰販毒但扮手足嘅人，搵612 係保障返雙方

612 都係核實身份果陣探咗一次
其實手足還押得，佢嘅資料包括名年齡學歷職業同衰啲咩係已經公開，份份報紙都有得睇
612 幫我朋友比咗50 萬保釋金

其實根本唔洗議員籌 可唔可以解釋下點解唔申請612 要出嚟籌錢？

唔想有人消費手足，612明明可以實用實銷

至少私飯日用品呢啲係可以612報銷翻 咁點解要專登上嚟籌 識手足都係claim612

一次過覆 上面兩位巴打 有啲野我唔方便公開講或者公開畀你地睇 介唔介意Tg我

黑警死全家
推

已捐200蚊

代手足多謝巴打 但你爆咗我Mail出黎

你都預左喇
捐一蚊都睇到你

無事嘅

推推推推推

而家唔係要你一個人夾一萬,一人夾幾百夠多人都夠

幫推

好標題要多啲表揚

食咁既野。。。
好少少唔得既咩
人工咁多
比人真係食屎

襯仲係還押未拍有得揀 有得食私飯就食咗先

失業撚幫手推。如果捐書既有冇話咩類型既書

本地小說多

睇完你啲藍色字盲左
但又立即課左

課左，希望大家一齊課啲，積少成多
等手足食返正常餐同有機會保釋返出嚟

唔好意思 我唔見咗電話 如果有巴絲Tg搵過我無覆你 麻煩加我新Tg

你唔見電話 咁手足啲資料都係電話入面…?

巴打請放心 我有習慣每幾個鐘清一次Tg record 果部手機除咗用黎上網同Tg外無其他用途

已課, 推

最新一期兩位手足私飯已經入咗 收據歡迎大家TG我睇返

十連推

help pish

Respect

大家好 我地係APS 本團隊黎緊會有更多人道支援工作 請Follow及追縱我地！關注被捕手足！有咩問題或者想幫手都可以聯絡我地！

下面兩個頻道每日都會發佈及轉發唔同頻道嘅重要資訊

加油

捐左少少，希望幫到手
幫推

少少地課咗

捐左少少

今日探手足知道咗啲唔好嘅消息本身有手足係新翼果邊習慣晒 但懲教呢家為咗將啲新入去嘅人隔離14日就將全部本身係新翼嘅人調晒去舊翼 環境比之前仲差咗 手足話有好多小強呀呀呀呀CLS 本身手足係瞓6-7人房 呢家要瞓細房2人一間 傾計都無人可以傾 做運動都無位

寶寶

人地拎條命同你搏
你話二百萬人一個月一萬幫唔到?

巴打 會唔會考慮搵出名既人幫手籌？

大J 周庭之類既youtuber
或者出名既黃fb page

咁樣會多d人知易籌d

我地Aps Channel都有萬幾人Follow嘅

課金推文

手足唔係 condom

寫信點樣可以寄俾佢

學生推

巴打可以寫完影低Tg畀我 我地會印出黎寄畀手足 黎緊會整個郵寄地址方便大家

之前捐咗少少

推下

多謝巴打

612連錢都claim唔足搵鬼同你賣命咩

課佢老味

qg8

大力推

大大力推

再推

推推推

我地雖然難捱，都要幫受緊既手足
推

最新星期手足私飯錢已經入咗 想睇返收據嘅巴絲歡迎Tg搵我

如果用唔到credit card係咪冇得俾

巴打方便可以Payme or fps 嘅
麻煩Tg我

一個月打爆最多16包煙
一萬蚊係Around呢個數
私飯每星期14xx-18xx$ 視乎手足食啲咩飲唔飲紅酒
18xx x 4星期 呢度7xxx 再加16包煙 同埋日用品 Around 8k 我地每星期入私飯都有收據 歡迎巴打監察我地 可以Tg我地睇吓啲收據

無辦法 餐廳都係懲教處指定果三間 定價都偏貴
手足唔食私飯就要食啲垃圾 之前我都有Post過還押手足嘅伙食 手足為咗我地做咗咁多 我都想盡量令失去自由嘅佢地可以食得好小小

信612 真係多魚

其實每人捐少少都夠

頭先續捐咗少少

多謝巴打你咁有心

魔法谷爆出黎

Pushhhh

樓主可唔可以交待下

回應下

如果冇人爆料，依啲嘢真係講個信字。
我仲要續捐咗呀屌！

APS同魔法group我都冇follow開
以前612都比人屌，但實際上612一直幫緊
所以唔知邊個講野先岩
但大家有疑慮/誤會，樓主覺得係抹黑嘅可以交代下釋疑

係怕真正有需要嘅真手足用唔到筆錢
仲要有啲學生自己唔夠洗都拎出黎

對家抹黑前諗吓 我地全部有單有據 好啦有單有據又話係問真手足借 好啦 咁我地問邊位真手足借？ 話我地白撞探手足 我想講 手足係裡面係有權唔探 見到啲唔識嘅人 咁試問點白撞？